點撚解紅隧條巴士線塞車塞到咁奇怪

紅隧塞車就係人都知，但同一個鐘數，每日塞車既時間點解可以咁唔同。平時都係塞3-5個字，屌今日塞撚左一個鐘，仲要其他行車線好順，係條巴士line不停塞，搞撚到遲到比人問候，屌你老母，都唔知點預岀門口時間

你知唔知1 字頭既巴士有幾多條線，繁忙時間幾分鐘一班